發現政事台出現好多黑洞post

好多幾廿連自推既post

想點